對唔住 我今晚可能出唔到黎支持港隊

卡緊隻霧障屍套龍

睇左咁多年達哥打機都冇進步

三個月冇睇了

關我撚事咩 最緊要你讓返張飛

落3粒耐瘴珠就即過 乜原來咁垃圾

ching收不收到風達哥今晚會係邊到關注賽事？